[一樣被炒3粒5粒] 其實賤種蝗賣C朗係好成功

暫時戰績：
1. 歐聯首名出線，上季次名
2. 聯賽只輸12分，上季輸14分
3. 國王盃4強出局，上季16強收皮
4. 有冇C朗都被巴塞炒3粒5粒
5. 阿朗無左賤種餵波，歐聯都係入得1球，上季十幾球

屌你老母，戰績進步仲要賺返1億，爽

推到賤種同賤種朗仆街

講得好 賤種朗迷想成機抬高雞姦朗重要性
有雞姦朗更廢

早晨

阿朗快啲入黎攞威啦

班朗迷成日話無咗牙朗就比人炒五粒， 想講到之前有牙朗果陣無輸過五粒咁

上季疤19場都51分

咁點

唔會過到2頁

賣賤種朗間接令到疤都廢咗

你拎疤近年聯賽最好成績，同皇（應該）最差成積有咩意思，同埋皇近年最好成積係歐聯啫，你今年都拎到，咪有無丙朗都無分別囉，十六強都未踢完，有咩意思

今屆皇馬冇歐聯同世界第一，就已經輸左啦

咁C朗上季季尾走，比較近2季好過份？今季歐聯未完係咪唔可以比較？

如果你比較兩季咪完左季先比較囉，明明皇上年最威就係三連冠到，你今年四連冠到咪仲威囉咁簡單，但埋單決賽甚至四強都入唔到咪有分別囉。

同埋我記得丙朗早兩季中都係下半季先爆

依家唔計得？阿朗早兩季上半季又唔計？無出呀？

你叫西甲淨返個12輪唔好踢囉，咁有丙朗輸17分，無丙朗輸12分，丙朗=毒瘤囉

計到現時為止好過份？到季尾咪之後再計囉

朗迷又搬龍門

朗迷表示我朗冇嬴個啲全部唔計

丙朗上季最大貢獻係歐聯，歐聯踢左七場，仲有六場要踢（如果奪冠），一場比一場重要，有咩好比較。

聯賽上季差（某程度上丙朗狀態差，有等於無），今年一樣差，梗係分別唔大，你仲要拎疤近年半季最好成續比

而蛆要買丙朗除左商業價值就係睇中佢歐聯表現

咁現階段比有咩意思呢？

阿朗好犀利，今季無左皇馬之後歐聯入到第幾球？

笑左，阿朗係袓踢得差又點，改變唔到如果皇無左阿朗踢成點，最多係雙輸

咁既然朗迷唔俾計就算啦

根本就係疤今季廢左
上季皇輸左5 6場 但係今季已經輸左8場
仲有上年西盃冇出c朗

點睇巴馬體都輸多左？事實就係西甲中下遊今季整體勁左

你宜家講皇無左阿朗點點點，講阿朗蛆點點點有咩用，唔通阿朗斷腳皇馬會剩低比賽會全勝咩

你講咁多都係想講今季冇C朗皇馬踢得好過上季姐
但係明眼人都知咩事啦

洗乜我講姐，事實就係現時為止無阿朗真係好好多，依家歐聯皇馬事實好過上季喎上半季無表現唔計？知唔知點解C朗最大貢獻係歐聯？知唔知點解皇馬本土賽咁差？其中一個原因就係阿朗上半季太柒累到下半季根本追都唔洗追，全部留力all in 歐聯，依家皇馬一樣all in 歐聯，你仲有咩問題？

仲要話依家唔計得，你要季尾計咪到季尾先另外計囉

所以都唔明點解有人會認真同條假膠／弱智嘈

我講啲事實有錯？

咁你都識講all in歐聯，

歐聯先踢左一回合16強，討論d乜

啱呀，所以咪計到現時為止

all in都未有結果討論條毛咩

無視晒d不利於自己觀點既事實

點樣無視不利？

我由開季計到依家，全部事實

所以咪季尾再計，依家計到現時有冇問題？

16強有咩討論價值

打左大半季都無得討論？不如西甲國皇盃上半季因為全部未完所以唔好討論？

聯賽你都識講，柒左留力歐聯，兩季都係，歐聯先去到16強，你話皇馬目標只係16強，宜家已經達標啦，咁咪有無阿朗都無分別囉

係呀，所以依家黎計有無佢都一樣

仲有我無話過16強係目標

BTW多謝推post

咁你不如第一場分組賽計啦，睇野唔係睇全面既

50粒均是為皇馬攻入。事實上，在C.朗拿度效力的9年間，皇馬總計攻入了112粒淘汰賽入球，這也意味著C.朗拿度的入球佔比幾乎達到了四成五。在皇馬五年四歐聯的奪冠賽季，C.朗拿度在淘汰賽的入球數分別為8、5、10、6。

佢踢袓踢得差，唔代表皇馬無左佢更好

傻鳩疤又出黎柒
唔記得左上季開季黑到牙朗紅左幾多場？

朗迷真係等於香港政府

推

啱呀，起碼停左半季

今季邊個歐聯入1球？

得閒一推

咁既主題唔少得我地無著褲弱智仔，希望佢入嚟發表幾句啦。

好明顯就係皇馬中場啲供應夠多 造就到c朗入咁多

一無左皇馬條中場 歐聯先入得一球

不過無可否認c朗埋門係勁 但明顯上兩季都係皇馬條中場緊要過佢 但c朗就拎哂光環 今季一無條中場 歐聯打啲勁敵唔再係意假隊 就無啖好食 要靠隊友入波

有冇雞姦犯根本一9樣都係畀巴塞炒，不用分得那麼細

第三點咁都講得通？
上年國王盃牙朗連後備都無
最後比雷加利斯踢出局都關牙朗事？

所以我一直叫開佢等餵王

up

我想問
歐聯首名出線，上季次名 但十六強畀阿積士大炒，上季冠軍仲係咪戰績進步

笑撚死 阿積士都炒9賤種蝗

16郎

進步？
邊撚度進呀？
睇過

講到好似巴利同賓周馬入得同c朗一樣多咁
事實就係冇左c朗餵其他人,其他人一樣入唔到波

賓周出黎搞笑

吓？無左朗變返16郎

上水更新下數據啦樓豬

樓主肉9酸

好成功咁出局

樓主講事實未

幫你推

個波餵左去邊

前面三個夾理都冇c朗入咁多波

爽

暫時戰績：
1. 歐聯16郎，上季冠軍
2. 聯賽只輸12分，上季輸14分
3. 國王盃4強出局，上季16強收皮
4. 有冇C朗都被巴塞炒3粒5粒
5. 阿朗無左賤種餵波，歐聯都係入得1球，上季十幾球

幫你update

上星期先J緊 今年歐聯首名出線 上年次名

唔好意思樓豬係我表弟佢有嚴重弱智岩岩係青山偷走左出黎

樓主走左去邊

樓主呢

鞭

其實睇到咩有冇C朗都比巴塞345都已經唔使睇落去
完全無視c朗近幾年對巴塞果d戰績

真係成功

不嬲唔計
攞左euro cup 都唔計啦

系

好肉酸
計聯賽拎季中同 上季完季成積比
即係皇馬剩下賽事全勝？

好成功回歸16郎

鞭？

又成功又團結

潛左？

ching sick ball

樓主咁厚面皮都要潛

講得好

二百幾個正評都潛撚晒添啦

Before Ronaldo:
04/05 - Round of 16
05/06 - Round of 16
06/07 - Round of 16
07/08 - Round of 16
08/09 - Round of 16

Ronaldo joins:
09/10 - Round of 16
10/11 - Semifinal
11/12 - Semifinal
12/13 - Semifinal
13/14 - Winner
14/15 - Semifinal

Zidane joins:
15/16 - Winner
16/17 - Winner
17/18 - Winner

After Ronaldo and Zidane:
18/19 - Round of 16

成你老味

真成功

樓主呢？

覺

笑死

係

施丹：.......

施丹:我要回購牙朗

係時候鞭返上嚟

樓主正柒頭 去撚左邊呀屌你老母
你屎眼比呀朗屌爆左

去站務台求del post吧

樓主好柒

支持樓主繼續反朗

樓主，夜啦！收皮啦！

柒撚到

太成功啦

成績進步
做十六郎賺少幾多、炒教練又用咗幾多
計完條數未

好成功

又燈到阿朗

UP

呢條反朗傻仔真係夠哂ON9 波台之中佢同王騎都算低質

柒頭樓主呢？

王騎朗迷嚟 依條友就真係柒到

樓主，我地可以討論啦

1->16
十六倍進步

傻閪疤狗上水未

好呀，幫你手推

計到現時有冇問題？

嬲左咁耐係咪好辛苦

上水啦

牙朗全靠有樓主

你咪計囉
歐聯退步
聯賽國王盃進步
賺1億

1退步3進步，點睇？

原來一季炒兩個教練唔洗賠錢
原來踢少幾場歐聯淘汰收入無少到

踢多兩場國王盃一定賺好多

3進步都要又翻撻拖舟

蝕左1億？

樓主諗咗幾耐先諗到呢d你自己都唔太信嘅歪理？3進步？由有盃到乜柒都冇係咩進步？你話你棒西維爾睇下聯賽有冇攞多咗分都勉強比你贏，去到賤種同疤呢d就只睇有冇盃捧啦，仲進步。

買阿朗個80M你比呀？

啲事實有講錯？

事實係：有盃->冇盃
你再諗住呃自己咪繼續囉

條數好似好複雜，不過上季冠軍就8860萬，今季一定唔止，你仲未計八強四強主場球會收入

皇馬要解僱盧比迪古，需要支付滿他合約期內的全部薪水，也就是1800萬歐元。

蘇拿利又係三年約，分分鐘又賠多一千萬

至於阿朗個品牌形象幫球會賣衫賣周邊就廢事搵數據啦

提提你，C朗係皇馬做義工？最低工資呀？

小花稅後40m好撚貴，快d賣

btw

The bad news just keeps coming for Real Madrid this week, as reports in Spain claim that former manager Julen Lopetegui is prepared to take the club to court for compensation to the tune of €28m.

名都改埋

中轉英唔識睇？

當年迪保斯基有聯賽拎唔到歐聯都要炒

到宜家四大雞胸唔知有無錢賺都叫進步

樓主仲敢上水繼續兜嗰下好野

依條友仲on9過王臨事實就係皇馬冇c朗就收撚左皮
為左踩c朗要舔皇馬屎眼真係肉鳩酸

之前潛撚左咪算囉
而家真係肉酸到

柒左咪潛下水
死撑咪更加柒

中轉英唔叫改既

廢物咪認囉你 大家笑一陣撚下你者 而家柒到街知巷聞啦

改撚埋名

中轉英係咪唔識睇呀

你真係好撚肉酸，咩垃圾理由都諗得出

我中轉英左好耐，方便巴迷睇，只係估唔到朗迷唔識睇姐

肉酸？學英文啦肉酸

有冇巴打加埋艾比度（中轉英）上去

艾比度（中轉英）

又幾有創意喎，嬲左好耐？唔好放係心

無啦啦嬲咩？
而家笑鳩你喎

係咩，你開心下我都無咩所謂嘅

其實都成功
而家起碼拖舟翻黎救蝗

得啦肉酸仔

條傻尻差唔多去到舊登果個迪清高嘅境界

樓主同埋艾比度本人一齊生癌死啦屌

樓主=艾比度（中轉英）

...............

搞錯左 原來艾比度個陣係生腫瘤

燈 done

樓豬以一敵百

樓主又改名

巴迷活動齊齊響應，無得唔改

C朗老母今次真係生癌

比人笑正咁，邊有面見人，改完名又係一條好漢

我地巴迷有活動，入黎支持下，我都迫住改名

[巴迷遊戲室 非手足切勿爆閘] 「C朗一家陷家剷」活動正式開始！

1

Hi

[帽子戲法] 唔經唔覺，C朗戴綠帽事件已經過左4年

樓豬

想學王騎燈我朗， 笑死